We hadden nauwelijks bezochten de verschillende meren van Cumberland en Westmorland en bedacht een genegenheid voor sommige van de bewoners als de periode van onze afspraak met onze Schotse vriend naderde, en we lieten hen mee te reizen.
Van mijn kant was ik niet sorry.
Ik had nu verwaarloosde mijn belofte voor enige tijd, en ik was bang voor de gevolgen van de deamon's teleurstelling.
Hij zou blijven in Zwitserland en wraak te nemen op mijn verwanten.
Dit idee nagestreefd mij en mij op ieder moment waaruit ik anders zou hebben gesleurd rust en vrede.
